[re-post] 好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

其實篇野就唔係我打, 但講的野好有道理, 咁快推爆好多人睇唔到

依家連登唔係五毛 狗 就係on9花生友
正常人得1成都冇

人權法一定有用
只係唔係我地全部希望
到真係制裁又搞幾耐？屌你老美加一次關稅都搞幾個月啦
幾個月夠我地滅族啦班on9撚人都唔撚用腦